果D所謂「好人南亞人士」入一入黎

唔好同我講你地有好人 你地班賤種同類做既野出賣哂你地 香港唔係屬於你哋嘅地方
一個字：

滾

有殺錯無放過

全部去死 是吧？

正皮

全撚部滾出香港已經足夠

垃圾蝻有壞無好的

同意
中東同南亞人同我死開

Yes

要搞事同我番番自己家鄉搞

益蟲害蟲都係蟲 唔通要我地每個驗下邊個係益蟲咩

抄我名

你好野 比你用左先